# demoprojekt headless cms

## Installation Webseite

`git clone https://gitlab.com/stm97/demoprojekt-headless-cms.git`

`cd ./demoprojekt-headless-cms/`

`npm install`

`npm run dev`

Danach ist die Weseite unter http://localhost:3000/ erreichbar

## Login Contentful
https://be.contentful.com/login

E-Mail: michi.straessle@hotmail.ch

Passwort: RQu3GHJrACHvAh4
(Passowrt ist rückwärts)

Sollte das Login nicht funktionieren der Anleitung im Ordner contentfulbackup folgen.
